［親生仔］Google Pixel 討論區 (19)

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

有關USB Type-C 轉 Type-A/B 線/插標準問題
請參閱 Google 工程師 Benson Leung 及 Nathan K. G+ posts

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- 香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG / Nexus Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

lm

部3仔越用越好用

推，仲有50USD 未用

ezygo
係咪未ban?

有冇巴打hold 多咗部pixel 3

屌

係google payment centre 唔見張單既transaction, 係咪代表cut左單?

希望 pixel 4 有行貨

啱呀,愈用愈爽

想問點set 可以熄mon時 開到ok google ?

一出即訂

Billing address 打咗香港地址會唔會出事㗎
24訂仲未ship好驚

你仲有冇得cancel order?

啱啱先訂希望OK

有呀

係

Delivery Address係邊間集運？

聽朝都冇就再買多轉先

果邊仲係星期日凌晨5點
我都係訂左之後一日至唔見cancel order

23號ordered 宜家仲有個cancel 制

但禮拜一已經係cyber monday

會唔會過咗25冇撚咗個優惠

我3日都未ship

真定假
我用同一張卡係amazon買野又唔見俾人cut 單, 係google store 就cut左兩次.

delay -> shipped 仲比原先早2日到

我又唔捨得而家部XZ3，個機背好靚
有無令面既skin俾pixel 3用🤔

有可能架，打去card center問
銀行有機會因為你之前無係呢個商戶消費過，一黎就咁大額，然後bam

最on9我試過因為太夜買嘢，銀行話可疑
唔俾人夜訓既

邊間咁on9

邊間銀行

AEON

zx2 轉會區

係咪ship先收錢？ 銀行出message話俾咗錢 但係google又未ship

想要Sony hardware加pixel software

hold起咗credit limit，應該未過數

咁樣係咪個集運ban咗

係 London 咁岩見到 Google 有個 event 就衝左入去諗住望下個 Google Stand
成 69 Pounds 真係買唔落手

ching 之前都係咁？

仲未出到貨

呢張手續費最低

係咪有人放pixel 3? 有沒just black

暫時得一位巴打放白

唔係囉
2% rebate on other spending in foreign currency

rebate完0%手續費

aeon有1%

邊張卡？

屌你老母尋晚自己reboot咗幾次
無掂佢放喺枱面食飯又reboot 瞓醒又reboot咗

要入密碼unlock係咪等於reboot？

太耐無unlock過就要入密碼

咁我久唔久都會，S8+都係咁。但佢寫乜Admin...

3定XL
有之前有個人又好似你咁講

3xl 應該都係我嚟

不如問下google睇下佢會唔會寄部新黎換

你地部PIXEL 3 有冇FRAME DROP 問題?
唔係疾機唔係慢, 係開關APP 有時佢個畫面會FRAME DROP , DROP 得好明顯嗰隻

雖然唔影響日常使用, 但都幾礙眼
上REDDIT 見人話唔係AN 9.0 事, 係PIXEL 3 問題, 有人直頭SEND 返部機畀GOOGLE ...

想問下呢度有冇巴打都係咁, 有冇得搞

咁都有得負皮 人哋講事實啫

以前用XZP會咁
但用咗Pixel之後冇試過

你係上個post講64GB 4000果位巴打？

咦邊條仆街負皮我？

上網睇話係安全設定嚟，你disable所有Device Administrators就唔會咁。

如果得咁有咩方法寄返去？
未試過搵客服
同埋距離上次自己reboot都成個禮拜
係唔知點解尋日會reboot到癲咗咁

經驗黎講通常kernel有問題先會咁
果陣係flash咗3rd party kernel
原廠kernel通常唔會咁
如果真係kernel問題，等update fix

hardware導致reboot我只諗到電壓問題
照計新機唔會

可以係 hardware defect
例如 BGA 焊點

XZP 有冇解決方法?
你嗰時個os 係咩version 呀?

有 屌
冇開住咩app 都會frame drop
等update

ZX2 不定時reboot揮手

有無咁好彩

嗰陣好似係7.1 好似上咗8.0就冇再事

so9sad
我部pixel2 順到PK 畀咗屋企人
自己上pixel 3 反而frame drop ....

希望佢之後換個 fuchsia OS 落去

有無巴打接收dbrand grip bumper
pixel 2 size，全新未用，一舊水

唔會掛 係software定hardware?

有冇人鳩衝左

點解windows 唔順又慢又冇乜人講
Android唔順又慢就多人提

有無巴打訂多咗部 3 XL 128 (Black), 細佬個order 被google bam咗。希望有好心巴打幫到手啦

My telegram:

Thanks!!!

啱啱係E字頭吹咗陣水
話ship咗幾百部pixel😂

我都係

我都唔知，等高手們解答

google成日伏鳩自己友

嗰六十美金夠買其他嘢

有無人用google fabric case 保護性好唔好？

轉咗Type C 頭之後大家用咩耳機

true bluetooth

TYPE-C 轉 3.5

tpye c轉3.5

我尋日都有問 無人有
最後自己買咗

吔屎啦你

有乜得罪你

開心使用中

大機6t啦

痴撚線，部pixel 2 night sight影到星

仲要係市區

關Payment時？訂完後銀行9秒九打黎confirm, 又authorize 哂，一日後都ban, 關payment 咩事呢又？

有無人識moment
有無興趣share

$5 worldwide shipping咩唔係
唔使share都得啦
利申準備買case加tele 58mm

有諗過買，但出年換機又唔啱用

不過我部機仲未ship唔敢買住

慳得就慳嘛
我都諗緊要唔要加埋支lens

pixel4?

由Pixel 1開始代代換，無理由唔換Pixel 4既

我今日都打咗去HSBC問，證明Google 個CS講大話

留名

我都係同一張卡買
用bns cancel左, 轉左間代運好快就ship
兩次銀行都即刻打黎comfirm

正過 Pixel 3！Pixel 3 Lite 有頂級攝力 + 3.5mm 插口

推出自家手機 Pixel 三年過後，Google 終於都考慮更進一步，推出售價較相宜的中階手機 Pixel 3 Lite，甚至打算將 Pixel 系列的超班攝力下放。而繼之前 Pixel 3 Lite 實機曝光後，最近再有更多關於這部親生仔的資訊出現。

Pixel 3 Lite 將配備 5.56 吋 18.5：9 的全屏螢幕，僅配置單喇叭，並內置新一代中階 U Snapdragon 670，繼續搭載 4GB RAM + 32/64GB 容量，而電量方面就僅內置 2915mAh 電池。

雖然規格比較普通，但 Pixel 3 Lite 最大賣點仍然在於拍攝實力，將沿用 Pixel 3 的 800 萬 + 1200 萬像素前後鏡頭組合，另外也會將 Pixel 系列已經砍掉的 3.5mm 耳機插口補上，如果售價合理的話，相信會較 Pixel 3 更吸引。

Cancel咗 係咪冇得用返649買

想問點樣可以熄mon時，用ok google 開到google assistants ?

點會較pixel3吸引 cpu
s670分分鐘用night sight/ portrait要load多幾秒

唯有畀貴少少本地買lol

有64gb都好啲

同有埋3.5
如果唔太貴嘅話都應該吸引到幾多人想試下玩pixel

召喚之前賣Pixel 3嗰位正常人巴打

US IP only

用送嗰50蚊，買咗減價嘅VR

好彩死等爛等啫

有傳呢部機只會出喺亞洲地區(Asia)...

亦有其他forum估計呢部機係俾google重返中國市場, 配合中國政策嘅電話.

若然屬實中國或成最後贏家呢部有機會係依法配有政府後門嘅google電話.

屌你老味俾啲耐性得唔得，我哋差唔多都等咗成個月先到手。

唔會咁即時架，有時個status會跳step
咪咁心急啦

星期六買，琴日先 shipped

thx 巴打
問完ontrac岩岩再睇tracking
status update簽收左

諗住今日一次過係淘佬買埋Ringke殼
咁就買左幾個穀

用緊pixel3既有冇邊間淘空mon貼推介?

貼左張mon貼，發覺用前鏡開廣角側邊d位好朦，但張貼又無唔啱位

寶狼全屏全膠
有無人有興趣？

入中國市場咁要set到定價好低
好似Nokia咁

唔信 我覺得會係定價好on9既中階

咁平!

taobao都6x 不如spigen啦

3500走唔甩

有冇用過 i-blason ?

不如買pixel2

spigen

pixel 2 molamola

巴打唔係間唔中會上華強北既咩
換咗電又是一條好漢 撐到出Pixel Ultra

過幾日上， 到時報告下

mon貼有冇消息

未有

換左會冇防水喎

我又唔係拎去沖涼

原來有防水

電池在此

岩岩問左華強北個邊, 3 同 3XL 既冷雕貼有貨, 因為量少所以價錢比較貴,

大概45人仔一張, 理論上比寶狼隻全膠更加好, 我見寶狼個啲review 都幾多白邊下

有興趣可以入group問問

Cyber Monday咁快完咗？重諗住買隻daydream view

粒電一年冇左30%

正常

唔會咁都正常掛，部機1月中開始用

呢啲係咪taobao貨

你係邊買
被換電？

第一頁我放左link, 以我經驗判斷呢舊好大機會係原裝

唔係
我問你原本部pixel 2係邊買

澳洲

有冇師兄可解談，點樣係熄芒情況下用到ok google
試過改過語言都唔得

咩都無做過就用到，試下set voice match

佢唔俾我開voice match, 你電話同assistant 用咩語言呀？

Eng (US)

Thanks 再試下先

買咗Google Pixel 1 用9.0睇whatsapp 同email 好順好快 個相機用原裝定係用 pixel 3 apk好？ 仲有冇其他嘢玩

Pixel 3 apk

買lens就免啦 真係有啲貴
但有買佢個app 加返manual mode俾Pixel

用咩銀行

目前得Pixel 3可以

邊度買

tb 一千頭

我係3xl 呀，但set 繁體台灣 或香港都冇支援assastant

Mini 3000 yen 抵？

渣打
打嚟問係咪喺google碌咗千幾蚊美金
應該驚被人盜用

今朝發現pixel有ota更新

同Black Friday一樣價

十一月Patch

咁即刻拎走啦

我無嘅？

屌，11月。

每個月月頭有security update
唔想等出OTA可以自己flash

其實係今個月OG Patch delay咗

愈出愈慢咁

我轉咗用罪大個幾月
patch得慢過親生好多…

原來你用個app只係差一次
咁個數應該唔準
差多幾次可能升番上去

做緊優惠運費5蚊啫，唔使share la.
係靚嘅，不過真係好貴，年年換機要年年換case

1次點會唔準，我仲要係0-100％ 咁差喎

會唔同架
0-20%唔計

唔會唔同， 佢每次計係要求你至少差20％

只要差多過20％就會計一次， 0－20％ 同 80－100％ 度出黎個數可以好大出入， 所以最準一定係0－100％去度，就算我差多幾次個數都冇可能上得返80％以上，部機日日用都feel到舊電好唔妥

升pie個陣我已經test過一次，個陣都係多3％左右

有無pixelbook 朋友？
岩岩先出貨

睇個款都12月中先到

等緊機返黎

預計12月2到倉，插蘇就咁用轉插就可以係香港用？

想買，但無行貨淆淆地

Ship咗了
好期待

佢原裝45w 街應該唔難搵

但我上網睇 一般charger 用type c 都charge 到 係比較慢only

用轉插唔得咩

想問下係邊條?

未睇過真機
個keyword 係咪真係好youtube d unboxing 咁好J?
舊電一般文書挨到幾耐?
唔該巴打

謝

我3號先到

我30號，郁都未郁過
即係12月1號至知到左未

我嗰部今朝9點幾out for delivery，到依家都未到

咁快推到11頁

今日先知原來香港賣緊

等到Chromecast ultra減價都完埋都係未有嗰$50

去amazon掃就有

屋企好多amazonbasics product

補刀，HDMI output我用switch d代用dock

充電都係同switch share， type C好抵玩

有冇巴打賣Pixel 2/ 2 XL

上星期放咗機
仲有個全新pixel 2 bumper可以放

其實係咪走撚左數
我而家都唔知佢係計delivery定係activate起個刻計4星期

睇返之前有個巴打話班CS都控制唔到個系統點派嗰$50

有冇人部pixel 2 由90幾去到100要叉好耐，我用原廠火牛加線，用咗成個鐘先得

想問下pixel3 google個手機殼好唔好用？
薄四色個款。

係，PD叉法，無咁傷電

圖係XZ3既

巴打用pixel 2 定 3？
個app 話support Pixel Visual Core chip (available on the Pixel 2 and Pixel 2 XL only).

想問俾Google 扣起嘅credit 大概會幾時放返出嚟？

問銀行啦

我都俾Google扣咗，唔知幾時先會放返出嚟

係咪溝起咗但係未俾錢

未買到機都唔使買了 個sale就完

扣 sor

第一次買，未放返出嚟（俾google cut 單）
第二次買，已經見到銀行過咗數比google

*好快就過左

你扣咗仲有冇得cancel shipment

唔好意思 巴打 我講得唔清楚
第一次買嘅單,google直接Cancel咗order(因為用B店),但都扣左,到而家都未俾番我。
第二次買就用左第二間集運，但google 就好快扣左錢啦。

我都扣咗錢 但係仲未ship 仲有個cancel制

啱啱問左google support, 佢話1-14日內會退去我張debit card度

扣咗我個credit之後cancel咗我張單，想知幾時會比返我

authorize ≠ post

1-14日會退翻啲credit?

有 pixel 2 128gb 白

到左 好好J

屌你用一日時間去試就知啦，問

嗰陣用XZs，幾中意佢預計我大約幾時會用部機，佢就大約係嗰個時間前先幫我差爆佢。我擺過夜都唔驚。

其實樓上話Pixel 90-100%差得慢都因為呢個原因

正常應該全部電話都係90-100%差得慢D

寫2啫 應該未更新得切
3都有Visual Core

正

部機反轉放，會唔會磨到個screen? 唔用保護貼。

嗰陣用 如果你唔係叉電叉得好定時嘅話
根本唔會有用 佢又唔俾人手動set時間

啱啱好唔會
利申 用套唔用貼

我好定時差，佢個大約時間又好準。

咁我想買個灰色
見amazon d review話好易污糟。

Google套有兩種 你係Fabric定膠
我兩種都用緊 都好滿意

fabric灰色 個隻 用白色機。

去馬啦 唔覺易污漬
反正可以洗

岩岩落左單，台灣google寄黎香港應該會快d

見都係貴美國google 30蚊。

個樣好似冇得保護能力咁...
好驚會跌爆部機

買左bellroy 個皮套
幾靚仔舒服
上bellroy 自己個網買寄hk 都唔洗加錢, 3日到手

見有人問買套, 講下自己用過幾個CASE既體驗畀大家參考下

GOOGLE 原裝 FIBRE 套, IPHONE 原裝皮套 同埋而家 BELLROY 皮套三者比較

IPHONE 原裝皮套同BELLROY 差唔多, GOOGLE FIBRE 最厚

防護性, 睇返個設計, 因為BELLROY 個殼同機中間佢加左一層薄薄地既墊, 感覺上似係三者之中最CUM 跌 (感覺咋下, 冇做過test)

手感就IPHONE皮 同BELLROY 隻皮差唔多, IPHONE 嗰隻順滑些少
GOOGLE FIBRE 摸落一定會FEEL 到布紋, 但唔會覺得唔舒服既.

GOOGLE FIBRE 同BELLROY 都可以夠高唔洗用MON貼, IPHONE皮套就唔記得喇

清潔方面我覺得皮會易打理過FIBRE, 雖然FIBRE 可以洗 , 但有時d 布紋會卡住d 好細既碎屑, 呢個無可避免, 真係好要視覺上乾淨既人要注意呢點.

有防護力個d, 一定好厚。

今日終於收到部機

部 5X 仲係咁，係咪我嘅用電習慣太保守

你地有無root部pixel 3

冇
唔怕某啲會check有冇root嘅嘢用唔到咩？

有magisk
一陣試試 不過其實又無咩要root
係想自己改 active edge功能

我disable咗Active Edge

我想改做screenshot/其他野

原來保養都有得轉區
唔知香港有得賣既時候可唔可以轉返黎呢

相機玩一陣部機會feel到熱 你地有無

LM跟進

用緊第一代PIXEL XL
諗緊上PIXEL 3

有 一開 night sight 仲熱得好緊要

無

細機定大機

過哂特價至黎 應該要等到下年

細

當年有人試過6p 轉左過黎香港

pixel 2 xl sot

之前諗住繼續頂落去
但最近可能電池就快收皮, D電倒水咁, 我諗都係時候要換

細機好似好鬼多問題

無啲咁嘅樹

last drop
咁玩法好傷電

我都係pixel 1
black fri訂左

升pie後 d電有冇差左？

我呢部pie先開始用

新用同down咗好多app果陣勁倒水，用咗幾日變核電 電比起我部s8+不過不失

你最長影幾耐 我今晚再試 懷疑其他野

好驚喎
買左細機

細機3月開心用到依家

pixel 3喎

成個月 等死我啦

仲未收到嗰50蚊

試耐左又無事
開相機係會熱 但開三分鐘同十分鐘都一樣
比平時idle熱幾度

細機開心使用中 一隻手打字好爽

最快下星期三

其實有冇android the 或 Android TV box 行845

其實有冇android TV或 Android TV box 行845

好緊張

依家最新個小米盒子s 好似都只係行 Amlogic Cortex-A53 Quad-core 64bit

你又唔講咩機

pixel 3細機完全無問題，開心使用

我反其道而行
入部一代細機
貪佢個無限上傳

有冇人喺selfridges到買左pixel3?
想知有冇伏

Whitestone有聲氣啦

fedex幾日都冇更新，仲未去收貨，係咪冇車丫

有冇CHING試過哩間？

大家有冇睇Ray ma
見到pixel 3個speedtest應該會好失望
幾時先會fix ram management嘅問題

無cut單

All android tv devices specs

得好少數機頂盒係用高通，SONY TV仲要係用MTK

岩岩一睇聯邦契弟，仆街原本預聽日到變撚左下星期四
聯邦契弟我屌你老母

一次過收齊哂

美國速遞真係好慢，呢樣真係唔夠大陸。

link?

Pixel 3 係咪無time lapse功能

裝其他camera app

pixel 3無左呢樣野咩

出國旅行其實好好用
btw 本身美國既plan對比起香港都貴
唔好用香港既價錢去比較其他國家既電訊plan...

遲啲會有

有3年限期
pixel 1係無限期

巴打你有無一件多呀？我想要呀

pixel 1 去邊到買抵？

唔知
我個陣係深之都買
so far部機仲好正常

想問下PIXEL 3 SUPPORT咩BAND?
上網搵左幾個都唔同既

有冇人試過佢個耳機？ 啲音質好似怪怪地 濛濛地 好似隔左層野咗

我都係 越騰越遲

瘋狂拍
放Google photos

係 我前個post有提過
真心垃圾音質
咁都有YouTuber吹奏

最後發現 Pixel 2 無論6GB 定 8GB RAM 都boot唔起， 但 2XL 反而無問題，有興趣 2XL 加RAM既可以搵呢間

電池就已換，今晚放到 0 重差一次試下先

華為呢啲都有人吹奏啦

買咗，開心使用中

最準

用緊pixel 3既你地有冇唔夠ram既問題

見出面有張speed test圖仲慢過pixel2
唔好嚇我喎

thanks
之前我睇左幾個，有時又話有19, 有時又無

點樣睇到用緊幾多ram?

請問個截圖音效點閂咗佢

幫巴打們買既冷雕pixel 3 3xl 貼

貼完講聲 ok我下次返黎搵你

到時再影

特登買多左個
跟信用卡statement價錢+集運費 除2 賣比你 留個tg比我到左搵你

有無多個
之前係best buy買，俾人cut左三次單

多謝巴打

sor巴打
統粹手多禁多左一個睇下有無巴打要
我比人cut左一次 之後ship就無事

巴打加左我先，我下星期唔係香港

想問下想買 2xl 淘嗰啲信唔信得過？

如果冇人要你點 自己用兩個

依家有咩機有type c displayport

今日收到個phone app update，見update話有call screen但係冇得㨂

有冇人用到

我覺得實會有人要，起碼如果唔係我有fd幫我運我都會要先

btw想問下用開P1XL會轉P3XL, 係咪用佢跟機個頭過資料會快過wifi restore?

無天理

無知一問。新手想入Pixel 2 。上網見city link 有得賣。可入手？還是要Google store 買？

你唔怕既話咪去馬囉

仲有無巴打有 pixel stand
有既就tg
Apple 忠粉 首次轉會
有啲期待

Google Hong Kong 俾 pixel phone 做公司機

source?

有個 Google 人坐喺隔離
我問嘩 pixel 喎!!喺邊買架
佢話公司俾架

cls

公司機有乜所謂。。

香港google store 係無既。

啱呀 係散戶無

香港應該都快有行。
當google assistant 學好廣東話既話…

不過大部份language 都學識。 應該都就快。。

諗太多

其實google assistant 大部份language 已經學好… 廣東話都係遲早既事。

香港大把pixel寄出去啦

台灣google store買pixel 3 機殼 係香港寄出

運費點

仆街澳洲台機斷貨

係香港貨倉出貨
不過香港就冇得賣

？

乜唔係年年都送架咩

咁佢都有賠呀

用左一個月
越計越多

都話左只有0-100％ 測一次最準架啦

依個咩app黎架

但聽講出廠電池有時會大過標明電池容量少少

點解Android唔學ios出個battery health function比人睇 硬係覺得呢個Accu battery鳩鳩地

我連自己部N5幾多成電都未知準唔準
叉滿重開得番一半

因為apple 果個都唔準
同埋佢係出左事比人告先有
Google未有人告

lm

pixel3xl

有無巴打部pixel 有呢個問題
開wtsapp 聽錄音果陣
未貼耳聽 已經自動黑左moon 播完段錄音之後都係keep 住黑moon 唔識變返正常
然後貼身聽黑完 moon 之後都係唔識變返正常 屌

淘寶有無pixel 3玻璃貼好用?

Nexus 5樣樣都好
係粒電最差

好多人死電

電都換過一次

爬文

你用緊乜mon貼

部分廠係 以我所知LG係， 當初test 5X 有成103%

Btw提提你accubattery 0-100% 度出黎同實際有100-200mah 誤差

我依家手試有 XL 同 2 換左新電都係99%

無用

無用咁奇怪 重裝有無用？

冇呢個情況

有冇巴打部pixel 3(XL)都係用gboard 打中文而又冇問題？

我而家部大機個gboard明明已經加左中文筆劃同速成，但用果陣一篤就係咁彈句"Waiting for the language to be downloaded..."出黎

無伏，但Selfridges個速遞好on9
佢係用skynet，服務好差

我情願去深圳淘寶買
可能仲有保障

Set你要用嘅keyboard喺頂 頂過英文

之前set完就冇事

點解個網https都冇

巴長 我有多部black 64gb 細機
係官網649果時訂
跟信用卡statement (5179)+運費(未知)有無興趣 ？
有既留tg 到左搵你 依家集運岩岩出貨

ae個rate咁貴都係50xx點解你張卡會收成5179

ae 直對 usd 唔貴 算平
都係果句 有平機就贏

打開Contact
明明D contact 已經sync 哂, 但長期keep 住話 Getting Contact , this may take a while...

可以點解決呢請問

明明d 電話早已入哂去contact sync 哂(已前入落果d) 。但係打黎d 電話認唔到d 人名。我要再入多次先認到。有無人知點解。

我之前都有呢個問題, 似係未SYNC 哂.
我最後手動EXPORT 舊機CONTACT (vcf format) 之後 import 入新機先解決

上去買積木機有保障過去鬼域買機?

DBS 我都想知咩卡買平
佢計成7.9有咩里數積分都係搵笨柒

1% Visa or master, 0.95% bank..你有冇分開先

我us-xx 27號 寄出都未到..好緊張

無左LED notification真係好唔慣, 我又唔想ambient always on

到左俄勒岡，但未入倉

Thanks巴打，已解決

btw今次由p1xl升p3xl比起之前由Moto z轉去p1xl更震撼，可能仲係頭幾日用，真係體驗到咩叫“butter smooth"

有興趣

sorry追左廿頁都搵唔到
只係見第7頁有人問過，同埋上兩頁有巴打話幫人買左冷雕

定我要再睇埋上個post

肯定有人講過寶狼

有呀第7頁有人問過 寶狼有無人有興趣
但之後都無人答

有無巴打已經收到google退返嘅credit比你哋

琴日先撳制轉運

沖繩可唔可以買到pixel 3xl

日本sim free機好貴

感恩節 Google 減最平架喇
就算比埋稅又運費都係抵

而家買係咪貴返哂？
想買白色機 128gb

細機

依家要正價啦

如果唔當pixel stand同額外buds係優惠既話

到左tg你 應該過多個幾星期

中伏係咩意思先
但求完好無缺到貨炸，你地講到間間都cut單

<member>用E字頭 25 號入左海倉 ,到今日都仲轉status。 email 過去問話 每個星期四cut 單，最快今個星期到 好慢呀... </member>

自膠

數已走，而家連BNS都BLOCK鳩埋
email屌佢都廢閪事

所以 有機 食到優惠 有稅都平

的確係
有得揀既話
呢間冇下次

pixel 2 升咗pie之後一定要開開發者先有鐳射對焦

p2 升pie有冇壞處？

海倉唔可能一星期到香港
有常識都知無可能啦
飛機都要一至兩星期，船起碼三至四星期

今日去E字頭拎日本倉既嘢問過下
我上星期收到既嘢都已經去哂機場
按進度今個星期中應該到香港
不過因為BF，美國機場好塞，幾時上到機另一回事

冇左 notification priority
但係可以down mod p3 camera相機會進步唔少

親生仔唔升不如用返其他廠

聽講BF期間一星期有兩批shipment
上星期四既最快今個星期三到
我都有三部pixel同一部slate 等緊

點樣美國陸路嚟香港

唔係預設開 但developer options可以選擇閂?

閂咗個developer options之後就會自動閂咗鐳射對焦，要再開developer開返，要keep住開

都唔知佢係預設閂定點

不過冇開鐳射對焦影近嘢對焦會好慢

sideload 緊12月patch

想問下pixel 2 果d之前香港有冇行貨的？
諗緊係唔係selfridges買好，定等多陣
始終miss 左black friday discount... 有d唔抵

香港無任何pixel行貨

selfridge已經加咗價，無之前咁平

唯有睇下聖誕會唔會有得減

反而pixel得?

開咗developer option 有冇壞影響

即係點?Fedex 個個tracking 係咩status?
tag 即係?

唯有海運la...

12月patch好似fix左p3 ram bug
變相部2仔free ram都多左

無講容量問題
唔係單獨電池就寄得

[member]佢已經幫你寄番番去啦?[member]

巴打個stand預計幾時會到，我下星期唔係香港呀

好想玩部slate

有無人pre-order 個 $50 仲未有

your not alone

都好 唔係我問題

唔覺得會有好大分別

pixel 2 xl 有更新

3 XL 都有

真係唔使理個status，無意義架
平時用，已入海外倉庫下一步就係待付款
我深信個status係人手update
你等收email話到咗就算啦

近黎可能太多單，日本黎啲嘢都慢咗

個背面掟花左

聽講啲花痕擦得甩，試下用擦膠？

呢舊新電+Android 9.0

你幾時買？我一出嗰晚嗰班，已經有嗰50蚊，cyber Monday 用埋添！

16號落單 19號到倉

me too

我都未有

因為佢delay咗我張單....
Send email 話會compensate 番20蚊俾我

但個20蚊都冇俾我,
我email 去問

佢俾夠25蚊我....

嗰50蚊我會等到聖誕夠6個星期先問

但係valid until 31/12

你係問就29號後先問

利伸 佢呢兩個星期內都唔比我既話打算咁做

多謝提醒, 而家即刻去追

有無巴打有興趣夾？

我29號出倉，今晚啱啱收到msg話兩部XL同兩個case全部到咗香港，明天去門市攞

你即刻live chat 同佢講啦
我剛剛同咗佢講
佢話佢esculate 我個case 去上級
24 hr 內覆

跟住仲送多10蚊俾我

前前後後佢送咗35俾我
加埋本身送既$50

如果最後成功拎晒, 佢送咗$85俾我

唉 屌 我個部pixelbook 黎
星期一入左倉
有巴打話唔收
我facbook問佢係咪唔收pixelbook 佢話有電池標籤就唔收 咁我問咁我件件點算 佢話幫我check 下 跟住話我件田野未入倉 record 睇唔到 所以唔肯定會唔會上到機
跟住咁我問洗唔洗做咩退貨手續 or 轉海運得唔得

跟住無覆我 就沒有然後啦

我10月17訂都未收到，聽日追下先

打電話去問下
以前試過有電池label既嘢的確會有麻煩

星期4先打去 手腳咁慢
聽日問佢 佢都應該係話未入倉

tracking話星期一到，佢地就應該check到有
早啲打去問啦，因為有時差，佢都要一日後先答到你

好 聽日我手打過去先 唔該巴打

巴打原來你都係pixelbook,空歡喜一場

sor巴打睇漏左
集運個到琴日轉左status做已出貨 一有消息通知你

好呀

下乜pixel book 唔可以經集運買架？！ 因為電池tag 上唔到機？
咁我部pixel slate 米凍過水

用咩色機？

黑色btw 用刷膠刷甩左

冇

用邊間呀

19u 師兄你部pixel book 個tracking status 點

各位巴打有冇mon貼介紹？
部細3裸跑咗1個月已經好多幼紋
求其喺mk買咗塊頂住先
點知又唔防指紋又有彩虹紋

打咗去問 美國同事未update 咩都check 唔到

咁我唯有星期五去問

whitestone dorm

唔識用隱藏mode 寫，費時開名俾人diu.
但係唔同集運有唔同做法？ 我見上面有人話果個集運同佢講如果tag 左battery, 用咩集運都一樣上唔到機。

我果部slate個status仲係已入海外倉庫
早幾日去問佢話已去機場
很想快啲收到

我聽我同事講，我自己無印象試過
PIXEL 1 PIXEL 2 PIXEL C都係咁運返黎

有冇link?

E字頭呀，正路應該要下多個星期先到香港
佢話已去機場咪開心下先

今個星期到果兩部都係留俾巴打

最遲到既slate 29號寄到倉

無隱藏

依家可以邊度買到3xl

如果你收到就報告下。

No

等到J都長

你會幫人訂？ 咁不如你幫埋我訂唔使我煩。

而家得原價啦，你仲想要？

可以呀。pixel slate .
你之前幫巴打買幾錢

slate自己架，幫巴打買pixel電話
我跟信用卡扣個數收返咋

張冷雕Pixel 3 真係完美

左面痴左 右面冇痴

哦，我以為slate 都有特價。希望我果部都快d 出貨入倉la. 我果部貨都未出。都唔知google 搞乜鬼，唔使咩叫先入先出架咩。而家delayed 無限期

遲啲出可能仲好，驚早出果批有hw問題，始終第一代slate

唉。
如果我果間上唔到機，就用你果間代運試

想問下你地用hotspot share wifi會唔會成日斷
搵過GOOGLE話係PIE問題

依家突然間想買返pixel stand
諗住喺英國google store買 (貴過us,貪佢係三腳頭)
知唔知道英國google store有無ban bns呢類代購?

正呀喂

有無得跟機

肥花

華為新一代智慧型手機Honor Play將採用谷歌研發中的操作系統「Fuchsia」，這款操作系統被設計成能「克服」安卓系統的各種限制，並能與Google現有的智慧裝置結合，應用更加全面。Fuchsia預計在2023年前全面推廣，安卓系統現有的應用程式也能夠在新的操作系統環境下運行，恐怕將取代Android現有市場。

有咩細機case/screen protector推介

Fuchsia 唔係 GPL，即係廠可以唔公開 driver source code，好快冇得玩 custom kernel

有冇人有xl 128黑色可以放部俾小弟

btw 理論上 Zircon 係 microkernel，啲 driver 同 kernel 分開咗嘅，就算冇 driver source code 都唔一定整唔到 custom kernel
但係冇得改啲 hardware driver 咁淨係改個 kernel 嚟咪少咗嘢玩
同埋實有廠會改埋 kernel 啲 API 搞到街外人 compile kernel 行唔到

都仲未計冇咗 GPL 之後會唔會直頭冇得 unlock bootloader

咪住先，GPLv2 好似冇限制 hardware lockdown

即係就算依家唔俾 unlock bootloader 嘅話其實都冇違反 GPLv2，當我冇講過

你想我幫你買slate？

今日無機

玩少左野 定 順 D
自己揀

講真擦 rom 擦左咁多年仲唔嫌？

有 update

Pixel Lite XL?

請問有冇link / 香港有冇得貼

有冇人覺得冇包usb c線好撚on9

同求

大家點過返whatsapp d chat 過pixel me iphone

之前訂閱左google one 會收到email ，
有$125/200 off

而家先訂閱唔知有冇
有得減200就好…

想買細機128gb

type c 線上唔上淘寶買好？

可能講緊usb a to c果種

原廠case

google都懶

有得賣啦

有冇人UPDATE 咗新PATCH ?

正喎
但想問下 係咪加埋pixel 3xl送果條叉電線用就可以？
之前仲煩緊二腳轉三腳頭

usb-c dongle有冇代替品 HTC嗰隻得唔得

係

但兩舊幾水

上
全部線用緊淘寶，又平又靚
不過要留意Type C既gen幾
即小心USB 2.0 3.0 3.1
齋叉電無所謂，過data速度差好遠

我用緊g suite是咪無？

有冇巴打有srceen flickering問題

但首先留意下佢個spec出唔出到 5V3A 9V2A

綠聯有冇用過？謝巴打

Type C如果連9V都無一定係奸商

有，就係用綠聯

Apple 舊個舊29W真係冇

Apple 30W USB-C Power Adapter: 5V @ 3A, 9V @ 3A, 15V @ 2A, 20V @ 1.5A

Apple 29W USB-C Power Adapter: 5.2V @ 2.4A, 14.5V @ 2A

笑咗
咁我不嬲都話用i嘢既人…🙊

有rich daddy

咦，個14.5V有乜用？
PD係15V黎

PD 冇限到一定用幾多V架

唔該巴打，一陣訂

PD唔是9、15、20咩？

依家香港小米都有條C to C 1.5m

冇人講過一定得9 15 20

Pixel 大機都用18啦

18W定18V？

我條尿袋用短線係verbatim

我講18W

我都緊0.3 既c to c 短線，有冇推薦？

試過好多條 淨係得HTC得

充電係唔係有分？第一次用an機，上網見到有d有分pd

我星際買，好似一舊水內

會寫明，睇清楚就得
同埋PD都有分版本

其實只要一條岩standard既c to c線都應該係用到PD

唔加變壓器可唔可以用美版嗰隻兩腳叉電火牛架?

你望下你隻牛output寫咩先啦

我唔敢講

E字頭已到兩部機

巴打係幾多號入倉同轉status 架？

唔sure，因為我打去叫佢拆過單黎

18W ?
唔好意思唔識呢方面既嘢, 即係唔用得?

pixel 3xl 暫時感覺良好

always on display 嗰陣？
update已經fix咗

用得
完。

之前black friday平左咁多
當還返少少俾佢

你還俾Apple喎，唔是Google

自己部Pixel同Slate要下星期先有

5V3A or 9V2A

pixel slate已經打到一地都係血
幾時先有方法可以買到……

身為htc死忠已經好慘 畀我買部pixel Slate J下好嗎…

速遞要30蚊 有冇地方可以直接買 上聯強?

我硬食咋

一早講過好多次要有DAC係入面

agrade 有原裝gogole 個條賣，依家加價加到99蚊，但用廢DAC

成百蚊我寧願上淘寶買靚少少

生果18W已買
可以脫離慢速叉電了

邊度搵

charger入面咪有寫

E字頭 到左

見到粒855就有d後悔入左3

下年再買pixel 4囉

我一部機用2-3年架

出pixel 3.個陣我都話左架啦

咁快買咗?

朋友有ipad pro麻

7nm 又會慳電咗
但啲廠又會cut嚿電

我部pixel 1頂唔到咁耐呢
唉

部部Pixel都用之前一年出既U架啦
Pixel 4先買，果陣咪又出865

835同845唔差得幾多
855差好遠

點解唔叫860

出pixel4會再換

Push

pixelbook?

到我叫春我部slate

入手了，順到好似iPhone咁

Android pie 長按右下角個正方形 可唔可以開到multi screen？

其實買線要睇咩先知岩唔岩差 同快唔快買左條vebxxxxxx差得好慢下

唔得

好唔方便wo
冇埋double tap the square button to return to last app used？

我發現個sensor 應該係有問題
聽錄音未貼耳會黑屏
同埋打電話未貼耳都會自動黑左屏 頂 係咪rip 得

有冇開developer option？ 可能閂咗

你有嘢遮到上半部份光咪熄
試吓垂直部電話向天 如果都係熄就有問題

有

其實影響快慢多數都係叉頭

有開 邊個選項係閂

由邊都係熄 屌 好苦惱 都影響日常使用

價錢都好似爭好遠
一加都話要加200USD
我估除左錢多可以安心等下

你指pixel 3定粒cpu?

用855啲機

你去到幾貼會自動黑屏

正常差唔多貼到埋耳邊聽就會黑
但呢家係正常拎住就黑 屌

齊叫

我差不多到耳先黑 但個自動較光暗就太敏感

呢家個情況係要段錄音播完／對方收線我個moon 先會正常返

最好reset試下 如果真係硬件問題好影響
有無用mon貼

仲有無爸打之前訂咗Pixel 3 64gb, 之前個order 俾google cancel 咗，

有double tap the square button to return to last app used
長按square button , split screen就冇？

華蛋， 之前我reply 講過團購

錯過咗添。。
仲會唔會再買？
或者有冇link?

share搵唔到

Pixel 3

link就冇啦 呢批貨好似未上淘寶

聽講係某台灣牌子訂造既貨，我可以問下老闆寄唔寄落黎，大概50港紙一張

合叫團

以後買 pixel 只會起碼遲三個月買

中伏第一批買左？

早買早享受，遲買平幾舊
冇人諗過會折150咁多

唔該巴打

有冇for pixel 2

冇.. 我都搵左好耐， 真係冇廠出

仲要 200 美金呀！！

留定名

巴打我都想要一張 for pixel 3

如果有嘅留一張比我

有冇師兄呢期買pixel 3/xl 送果個stand唔要,小弟想收
TG:

有stand送架咩
black fri都有?

佢講緊cyber Monday定之後個offer

你地個個之後先話要，但其實我一早開左團

等下批啦

平時少上水，冇留意

係台灣用到volte#yup....香港

我都想要但唔知之後加bumper會唔會唔夾

星期六同第一批啲巴打交收完 睇下夾唔夾bumper 先

應該好多人中左伏

150 港紙就話算姐

150鎂，心痛

部機就到想搭單

到時再開group

難唔難痴

冷雕唔難痴

Pixel 3 用唔用到市面上5.5吋既moon 貼，諗住買塊粗粗地貼住先

買大tablet嘅膠mon貼
自己cut

香港邊間買水貨會穩陣d 定自己上網訂好d

放全新pixel 2細機dbrand grip bumper case一舊水

一定自己訂

幾錢到？

有無人試過晌pixel 3用eSim? work唔work?

其實上面講左

要平就水貨LA，依家訂太貴。網上好多人放全新機。

用緊club sim 嘅esim...雙卡單待。。無得同時用

都仲有50usd嘅

屌你老母我仲未收到

我都仲未收到

終於收到貨，好緊張，第一次用an機

親生仔唔會失望，好似係

巴打可唔可以預埋我？用緊細3

真 而家用緊2 仲係超順

如果部機俾返HTC、Sony或Samsung造就per撚fect

屌 unlock中左一次太陽拳
唔知係咪咁啱有notification
之前未試過

咩叫太陽拳

citylink買唔買得過？
貴就貴d ，但有年半香港既保養？

解鎖/鎖機個時突然偏個畫面閃一下白光
圖解

3XL 都試埋

幾分鐘前收到email我部slate到咗
E字頭公司到而家仲開緊工，陰公

開ambient display就有
我update左都有

我都係開ambient 但只限通知同double tap
同埋用左成個星期得一次

啱啱買咗
so far覺得開app drawer要太大動作
成日變咗開recent app
其他同以前冇乜分別
幾滿意

等你開箱

我部pixelbook 要下星期先有消息 到時再update 大家

聽日返公司開箱
利申：返5day

岩岩把遮撞一撞pixel角 甩埋漆
睇化了

而家唔敢用

pixel3終於到手

😬 •_•

d accessory出得勁慢
我部XZ3甩幾個位油心已碎

有冇得用手指點兩吓熄mon

跟隊

未收到
我反而想佢到期都唔send嚟
可以去cs度R多幾十usd discount
白老鼠pre order都已經比佢撚咗一鑊
R多幾十唔過份

我跌撚到崩咗兩角
後尾比咗老豆玩

跟本電話咁脆弱嘅就係要畀個套去保護佢。

唔貼洗死？

唔用套 用套就無左個soft touch glass
不過mon貼要用

其實係驚爆mon

有冇巴打部電話開相機既時候會出現水波紋，一兩秒之後就變返正常？

有問題喎巴打，之前部三叔都係咁，仲越黎越嚴重，最後用咗兩個星期就要換
試下開相機有水波紋果陣即刻聽下相機個位有冇聲，要貼埋D先聽到，如果有就R.I.P

咁都抽到機王返呢😑😑

咩係水波紋

GG
香港唔俾寄有電池既嘢
要用DHL果啲寄返美國換

利申：我之前帶返鄉下寄

好似做完update又冇事，試多幾日先知

水波紋既相你係邊影？
光管燈光下？

我想要部tablet，但部Pixel C始終唔好用，無乜support咁，但我換iPad 2018後又覺得i唔好用

因為Android P gesture

O _ O

驚爆mon係用套

公喜。我果部仲未出貨。頂

如果要有desktop exp + apps, 就用slate.

pixel c 我覺得幾好用喎
係開始有d 慢

我唔中意 slate塊 keyboard connect 嘅方法
都係pixel c keyboard connect 方法最好

有無買埋鍵盤 上youtube好多review都話slate個鍵盤雖然on9設計 但係係不可缺少既野

除了原裝keyboard, 仲有另一個個名叫乜Q G的3rd party keyboard 可選，平多50蚊tim

但個個重 同埋睇過review話會有少少input delay因為藍牙

咁你先買原裝果個試下先law. 我估都ok 瓜。我果部google 未出貨

用e 字頭？

Pixel C keyboard係痴線地正

遲下先買，兩部Pixel加埋好貴

Yes

其實到底有無人收到 我想買殼啊

Pixel 3果然用到八達通

八達通？

出事 部pixel 2 差電差唔起

岩岩試又出現返，關燈光影響到個視訊？

之前都冇事架

影相係唔咁？ 有水波紋果陣個相機有冇聲同震？

是咪呢種？

竟然用apple 差到

其實邊度黎

美麗華

有無巴打知VoLTE用唔用到？
我CSL係XZ3有，Pixel無顯示
唔知我flash落去得唔得

用唔到

有無detail，點解唔得？

想問下返回制有無得較去右邊

用咩嚟叉

影相就正常，係開相機preview個下出現

謝巴打，有機會係，我今朝試都冇，夜晚試就有

用左iPad 個火牛又差到了

想Slate用Android多過Chrome OS

終於有得玩

想買部google pixel 3 XL, 有無ching 買多佐~~

855唔係原生5G
9成pixel 4唔會另加X50
3仔玩又可玩多年

之前用咩叉

19u 師兄你部pixelbook 咩情況

更新完間唔中解鎖有閃光
試下用always on會唔會好啲

我有部3XL 64GB 黑色 放緊

我理想係買128GB, 不過有幾新？放幾多？

pm?

全新呀 不過你要128算啦

完全無開過箱？

都話全新, 開左箱點叫全新

有無tg?

知唔知香港邊到有得買Pixel Stand

用開個有6個port果D 一直都好地地

Slate俾集運倉彈咗 我見到Amazon其實有直送香港
有冇人知可唔可行？

想問吓用緊2xl，用咩貼好，玻璃定膠貼？

實係玻璃

邊間倉？
Amazon肯寄實無問題架，係運費貴咋嘛

玻璃有玻璃好，膠有膠好
玻璃睇落摸落靚，但會撞爆
膠無咁靚但唔會爆
利申：用bumper加玻璃

部機到咗朋友到 ， 佢係美國就咁郵寄，寄唔寄到。
Dklm 啲規則睇唔明

我擔心膠貼保護性唔夠，貼唔爆但機爆

考慮用膠係因為輕同唔會入塵

點會呀，係youtube搵rhinoshield既膠貼睇下
如果玻璃貼就唔好買rhinoshield，買whitestone

點解彈你

啱啱先發現恒生apps唔support 3xl個指紋

直送應該ok la 巴打咩倉， 我個部比個倉彈完tracking 過左成星期都未返到google 到

gpsshk 話有電池

計過直送要9900港紙 淨機…

運費幾錢？

而家除咗淘寶有邊張貼係用得，用緊gor嗰張會擋到左邊前鏡，都唔知佢整細左鏡開口為乜

store 又減價，
細機減100usd，大機減150usd

Pixel Lite XL & Pixel Lite

4000樓下有得考慮

同問

IPS display可能好食電

做乜今年咁好死🤔

好死就唔會preorder嗰班on9仔乜柒都無

利申on9仔

因為開價貴囉
想好似Apple賣唔出咁撚柒咩

其實去鬼域買好唔好？
有得年半香港保養，但貴成千。

不了

原本諗住去馬鬼域，
點知google store 又減價，
搞到好似又貴多左咁。

不過點解你地會揀自己訂再集運？
我見香港有d水貨應該同自己訂再加運費差唔多，
定係訂個d全部都係black friday個轉訂？

2 xl更新咗12月security update電同ram都好咗

連登好多on9仔
仲係咁多年嚟 最多
利申on9仔
屌你老母preorder乜柒都冇得50

同問，網上啲水貨 而家細機 64gb 去到五千尾
如果計而家 細機-100 差額唔係差好多

有，但有年期限
一代反而無限期

我敢粗粗去淘仔入左部
唔使1千有128gb
暫時未死

仲有 Google photo 無限上傳
Study 緊點用

唔係取消左喇咩

麻煩c兄pm條link比我

如果唔係M字額搞到我爭扎咗，我都做咗on9仔
不過我無preorder，買咗XZ3，而家買返P3XL
好似仲on9

同i比一啲都唔算貴
我真心覺An好用過i
i得粒U同鏡頭靚過P3

因為唔知水貨鋪貨源係邊
無得unlock既話玩少好多嘢

xz3正唔正

機身靚，好揸手，拍片靚時Pixel
不過極少accessory，無得解鎖，影相無Pixel勁

都幾正 用gcam都唔夠pixel好？

用唔到GCam
何況唔係乜function係ported ver GCam都用到

開夜視模式影相係唔係會爆雜訊

仲以為全機通用
最多無咁啲功能

如果用相機preview會唔會好似我咁？

影果陣會，影出黎好乾淨，好痴線😂

好驚個鏡頭有問題

咁黑有noise好正常，你用相機影都會咁啦，何況手機

之前用開iphone 咁黑影都係得得黑畫面

點影到咁

發現到12月patch有個bug
就係用耳機傾電話
個mon頂感應耳仔有冇貼住mon個sensor
擋到一樣會黑mon
之前都唔會咁 明明帶左耳機傾 黑mon都唔知做乜鳩
而家一路傾電話一路打機會成日搞到黑mon控唔到

屌pre-order仲未有50鎂

想問下 2xl sensor 個位係咪連埋係前鏡度？
我發現好似係果個位出事
就咁望落個前鏡度會好似有層霧定唔知塵咁
開前鏡影相會爆爆地光 係咪玩撚完

依家重有幾多人會unlock部機??

24號等到而家

相機用night sight

第一件事unlock跟住root

我night sight 出啲相好廢

我都係 但今代 我又lock返

我換字型同用doze google service
google GB18030

夜晚影相真係勁

好痴線，手機都咁乾淨

我好想知個目的係咩??

原生系統唔夠用??

#955

doze左啲咩 影響幾多？

上個月24號海外倉庫出貨到香港，4號到咗香港

唔擺上電腦放大睇既話真係好完美
尤其係室內影食物, 真係好滿足

都係果句，手機黎架咋
個sensor同鏡頭咁cheap都影到咁真係已超班
如果裝i個hardware鏡頭加GCam就正

你用完有幾多SOT同過夜食幾多電？

之前手快快買左特價1+1隻XL 64GB白色，而家到左部自己用，多左部有人巴打要？原價加集運費放

慳電咗但無特別睇個數字
你睇xda

我覺得好好用呀, 好滿足
不過想問佢影人像個D係咪一定會開個新FOLDER SAVE

啱啱試玩，原來會影兩張出黎
save咗去Pictures folder度？

Noto CJK 已經唔係跟 GB18030，有台灣字形啦
遲啲會有埋香港字形 不過要等十世

你去FILE個到睇下, 佢會開左個FOLDER叫IMG_201812xx咁
特登就係SAVE呢兩張相

係呀好撚ON9
我用開第二個album apps
而家一開, 就好似你張圖咁幾十個唔同folder
用人像MODE影十張相就有十個

我係4號海外倉庫出貨，希望今個禮拜有啦

上個月2號order，17號就拎到機，預兩個星期。

Pixel 3 同 3XL 又減價 ( -100 / -150 )
係咪old news 左

Save $100 on Pixel 3 or save $150 on Pixel 3 XL. Starts December 9, 2018 at 12am PT and ends December 22, 2018 at 11:59pm PT, while supplies last and subject to availability.

3XL?

好想收返部pixel 3xl 有無爸打有多

我有 但唔會係平175個個價 但平過市價咁

而家上google store買啦，又做緊special offer

你唔自用？

用緊2 唔想用大機，部3XL都係幫人放

全新 ？幾錢 咩色

點樣訂搵集運送

但遲d出果部3xl lite 又好似唔差

thanks 巴打